有冇人做gym鐘意操腳多過操上身

唔知點解好憎操上身
每次操完腳既滿足感都大好多

今日leg day

最憎操2頭

巴打係咪驚一操變到 the rock 咁

操完腳好想打飛機

係，但係第二日行路痛到不得了，返工時勁辛苦

有時會覺得有啲本末倒置

我健身除左外型

同時都係為左提升身體質素

更輕鬆應付日常活動

偏偏練完腳就好似殘疾人仕咁

落樓梯又要驚碌落樓梯 坐低都要慢慢坐

仲要每次練完都last好耐

但又每星期都會練

變相一年有八成時間半殘疾

從此之後我就將個volume拆開

分兩日練下身

DOMS個問題先得到改善